有冇人可以陪下我

聽日妹妹我想出街
行下街街
但呢排出面都好多狗狗
妹妹好驚狗
可摸耳搵個大隻仔陪我出去行下街

聽朋友個朋友話銅鑼灣個邊有間唔知咩哥
食燒賣幾正
想試下 但妹妹唔識路 需要哥哥帶路
有意pm thx

利申 靚女 155cm 45kg 有肉地

自推下

聽日好想去去銅鑼灣行街街啊

哥哥 聽日都一齊出黎食燒賣好不

我想喺後日同你喺稅局行街

你唔好癲啦on9

利申不嬲都獨行

都好啊 咁聽日你陪左我先 約定你

好的

獨獨行 不如眾眾行啊哥哥
聽日啲狗狗可能會癲左
周圍咬人架
多啲人一齊行會好啲
有啲咩都可以打走佢地啊嘛

佢地咬你
你咬翻佢地轉頭咪得

妹妹會驚 同埋跑得唔夠快
但多人就唔驚架啦

915！食燒賣！

915！行街街！

放心啦
今晚早啲訓
聽日發夢就會有一班香港人陪你一齊
唔洗怕 有咩就唱肥媽有話兒壯膽啦

啊～死黑警

Pish

冇人陪小妹去玩

你會唔會仲大隻過我架

本小姐都想約靚仔

痴線啦你
都話妹妹我得155 45kg

我地組隊去等靚仔

915 915 915

行街街 行街街 行街街

到時可能要靠你保護我

出左黎先講